來簡約地 愛多八十年 態度未曾改變

昨日新款在明日膚淺
為何尚要 眷戀爭先

咁又十年啦

果時福仔勁hit

好多改圖

我都記得

無人記得？